有會員係財經台出加密幣post謀取個人利益

會員牛bb係財經店開左個加密幣post
不斷自推post搵下線加快自己掘礦速度為個人謀取私人利益
唔該管理員查檢下del左個post佢

同意
條友擺明昆人呃水
請admin ban撚左佢

新幣少

睇佢個POST已經俾人剷左一次又出番
此人不知悔改
俾多次機會佢再出就BAN佢AC

好多加密貨幣撚出黎搵食

條友而家係咁用分身自問自答推post